.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/Parcial_Problema2/src/Parcial_Problema2.c" 3 "Wed Jun 9 2021" "Parcial_Problema2" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/Parcial_Problema2/src/Parcial_Problema2.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include '\&.\&./\&.\&./Parcial_Problema1/inc/Parcial_Problema1\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBCH0\fP   1  /*Board connector: DAC pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBBAUDIOS\fP   115200 /*Baud rate elegido*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRANGO_DA\fP   1024 /*Rango en bits del conversor DA*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBAMPLITUD\fP   1024 /*Amplitud (en rango de bits) del pulso disparado\&. Equivale a 5 V*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_S\fP   83         	/*S en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_B\fP   66			/*B en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_s\fP   115			/*s en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_b\fP   98			/*b en ASCII*/"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBConversionAD\fP (void)"
.br
.RI "Disparado por timer\&. Comienza la conversión\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDeteccion\fP (void)"
.br
.RI "Disparado por \fBConversionAD()\fP\&. Detecta los cruces por cero y determina cuando disparar el pulso para el triac\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDispararPulso\fP ()"
.br
.RI "Dispara el pulso de 5V y 1 ms para el triac\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBUSBRead\fP (void)"
.br
.RI "Toma datos desde el puerto USB para modificar R0\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSystemInitializer\fP (void)"
.br
.RI "Inicialización de funciones y periféricos\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "analog_input_config \fBsenial\fP = {CH1, AINPUTS_BURST_READ, \fBDeteccion\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer\fP = {TIMER_A, 1, \fBConversionAD\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBusb\fP = {SERIAL_PORT_PC, \fBBAUDIOS\fP, \fBUSBRead\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato_anterior\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBprimera_lectura\fP = true"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBStopPulse\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBR0\fP =10"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBcontador\fP =0"
.br
.in -1c
.SH "Macro Definition Documentation"
.PP 
.SS "#define AMPLITUD   1024 /*Amplitud (en rango de bits) del pulso disparado\&. Equivale a 5 V*/"

.PP
Definition at line 51 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define BAUDIOS   115200 /*Baud rate elegido*/"

.PP
Definition at line 49 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define CH0   1  /*Board connector: DAC pin*/"

.PP
Definition at line 48 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define MASK_B   66			/*B en ASCII*/"

.PP
Definition at line 53 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define MASK_b   98			/*b en ASCII*/"

.PP
Definition at line 55 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define MASK_S   83         	/*S en ASCII*/"

.PP
Definition at line 52 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define MASK_s   115			/*s en ASCII*/"

.PP
Definition at line 54 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "#define RANGO_DA   1024 /*Rango en bits del conversor DA*/"

.PP
Definition at line 50 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "void ConversionAD (void)"

.PP
Disparado por timer\&. Comienza la conversión\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 93 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "void Deteccion (void)"

.PP
Disparado por \fBConversionAD()\fP\&. Detecta los cruces por cero y determina cuando disparar el pulso para el triac\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 102 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "void DispararPulso (void)"

.PP
Dispara el pulso de 5V y 1 ms para el triac\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 143 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "main (void)"

.PP
Función main\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 181 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "void SystemInitializer (void)"

.PP
Inicialización de funciones y periféricos\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 80 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "void USBRead (void)"

.PP
Toma datos desde el puerto USB para modificar R0\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 154 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SH "Variable Documentation"
.PP 
.SS "uint16_t contador =0"

.PP
Definition at line 68 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "uint16_t dato"

.PP
Definition at line 63 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "uint16_t dato_anterior"

.PP
Definition at line 64 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "bool primera_lectura = true"

.PP
Definition at line 65 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "uint8_t R0 =10"

.PP
Definition at line 67 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "analog_input_config senial = {CH1, AINPUTS_BURST_READ, \fBDeteccion\fP}"

.PP
Definition at line 59 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "bool StopPulse"

.PP
Definition at line 66 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "timer_config timer = {TIMER_A, 1, \fBConversionAD\fP}"

.PP
Definition at line 60 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SS "serial_config usb = {SERIAL_PORT_PC, \fBBAUDIOS\fP, \fBUSBRead\fP}"

.PP
Definition at line 61 of file Parcial_Problema2\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Parcial_Problema2 from the source code\&.
